有冇巴打仲玩PC BF4?

依家有咩方連到外國ser？

BF4 BF1都有玩

點解連唔到外國server?